民主遍地開花 - 南美篇

秘魯 - 馬丘比丘

當時有一個遊客問我地係咪係香港黎，然後對我地講
“I am from Romania. We have 50 years of communism, I know how bad it is. The Chinese communism is the worst.”

push

Thanks for your supports!

Love u 港女

光復香港 時代革命

FREE HONG KONG

五大訴求 缺一不可

fight for freedom
stand with HK

有冇爬埋對面華丘比丘？

將香港既情況帶到全世界

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

香港人

行四日Salkantay Trek 咋

不過我無行
我只係爬左上華丘比丘（上年）

加油啊港女
有機會分享多啲相

如果去開玻利維亞，幫我睇下我上年插嘅香港旗🇭🇰仲係唔係度

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

我地唔去玻利維亞呀

好感動 多謝你地咁做

國際戰友好支持我地，繼續向香港民主化邁進

香港人加油